有冇人覺得東涌好應該開間吉野家

依家啲野食選擇勁少 開間味千拉麵又貴到一個點 好應該叫吉野家係東涌開分店

冇，因為冇咩事都唔會去東涌，完

東涌有人住架咩?

我懷疑係幾個商場啲餐廳都唔想商場租畀吉野家，開咗吉野家，搵鬼食佢地，又貴又難食，就算最後開都九成開到迎東嗰邊冇雷公咁遠。

你咪去佢fb反映吓囉

馬鞍山都未出聲